有冇玩緊cmb嘅巴絲（472）兩連

請善用不推文回覆
1001記得開新po

為方便大家追post、減低月經問題，製作了以下簡介：

CMB簡單介紹和FAQ

CMB = coffee meets bagel
左邊suggested：
每日約有不多於2X個推介(中午12點refresh)，like左要等第二日對方like back返你就成功。如果對方太多人like咁你要排隊，想插隊要用beans。
中間discover：
可以search人再like，但要比beans，對方會即刻知道(or第二日12點 TBC)。值得留意嘅係，出現係suggested嘅要雙方set嘅條件大家都乎合，出現係discover呢版你或者對方set嘅條件大家唔一定乎合。
點樣睇有幾多人like左我？
建議唔好咁做，免得唔開心。方法：係Setting度關左Active (Go on hold)，之後去Suggested果頁會寫有幾多人like左你。(pending, 如果有的話)
Premium有咩用？
主要黎講係買beans平過直接買。Premium可以望到對方active or not (幾多%會同bagels chat, 幾多%會send first message, 過去3日有無login, 通常幾快會回message)，同埋傾計有whatsapp藍tick功能。
=========================
連登類：

Password = 年齡、身高、相片數目。建議加密左先係度分享，會有專人搵你。如果有重覆，可以講多少少info或改下高度。
常見轉場方法：

由於CMB嘅UX為人詬病，加上7日內chat room內會關門，巴絲可以直接話就關門or呢度成日唔記得覆/個app壞左問人攞TG/電話。
=========================
小tips：

講完＝無講自介：I like travelling, movie...

講完＝無講要求：make me laugh

對話方向：(我係A0，僅供參考)

由自介入手，講下d相嘅故仔、興趣(音樂、運動etc)、返工/返學點、旅遊、deep d嘅可以講下發夢點。具體內容：
食物類：

係咩嚟？、自己整？、有咩材料？、難唔難整？
(跟手可以講吓自己煮過嘢食、鍾意咩cuisine、甜品，想試吓邊個地方嘅菜式，或者講吓第一次煮嘢遇到咩事等等)

旅行類：

咩地方、天氣點、去嗰度做咩、有咩玩、有咩特別
(跟手可以講吓自己去過邊度地方、嗰度有咩特別、名勝、世界奇觀、鍾意邊個國家、旅行有咩難忘嘅回憶等等)

運動類：

有做開咩運動？、跳開咩舞、細個開始跳？、咩原因令到你會做運動？
(跟手可以講吓自己有做開咩運動、有咩值得挑戰/留意嘅地方、分享吓自己點解會做運動、仲可以講吓自己會點keep fit 等等)

返工/學類：(氣氛會認真d，請自行拿捏)
返緊學/工？讀緊咩/做緊咩？辛唔辛苦？前路如何？讀書or搞笑有咩搞笑or八掛野？點解想讀/做呢行？

=========================
切記：

個app係比大家快閃，吹水都係快速scan下大家有無心傾、啱唔啱傾，掂嘅就快d轉場同約出黎見啦。

切忌：

e家唔係爭取「五大訴求」，識人唔洗咁堅持，亦都唔洗太大期望。
e家你唔係做狗，唔好審犯咁問。
e家你唔係被捕義士，唔好下下都「我無野講」。既然都match得，不如傾多兩句啦

Cmb 舊野而家壞到放大唔到d圖

iOS 14

呢度d巴打好鐘意扮毒

有無女學生

Pm me please

我地可以做個fd子

Yes.

唔係
句check status只係𠱁你課金睇係咪已讀

好事

真係咩
即係睇唔到佢係咪睇左？

你課金訂premium就睇到

好

你click落去就會彈舊野出嚟叫你課金

+1

新人留名

新手上路
想問下like discoveries 有冇得好似suggested咁send msg同俾beans插隊？

明白 thanks

多謝清水絲

好多人都係交友app識

巴打一上水 引到幾多絲打上水

又扮

等左你放好耐了

繼續吹。。。

呢位巴打成日講大話

99+

我地返去食甜筒算啦

做咩係咁追擊雲巴

我只係兵。。。
一直係度等你。。

玩呢個APP 出pool 到底有無成功例子
發覺如果上心既話會玩到勁撚絕望

珍
教我如何可以不上心

開始～開始有心跳

新手想問冇課金likes you嗰欄有個數字喺度就係有幾多人like你
冇數字就係冇

新人事新作風

肥絲呢排開世界炮。。。

Match 到只係第一關
之後先係來回地獄又折返人間

to：玩交友app的男仔們

咩黎 食得

可唔可以一野跳去三月

跟住介紹左成堆0仔黎

太多人追 未揀到